You are my fire. The one desire

classic

又俾人read?

read 都唔read了

係咪chur親人

tell me why

我見到佢 po新story 先搵佢
睇佢啲reply得一兩粒字 好似唔想同我傾計咁
識個朋友都咁難

aint nothing but a heartache

哭死

Tell me why